今日遮打遊行見到有人舉着呢塊牌

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

推

推！

跪求拍照放上網

依家就幫佢放上連登

Push

推爆佢

阿姐舉着嗰陣時好似想喊咁

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

sosad係笑到喊
唔好亂用

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

上咗連登下一步就係起底

pppp

need pppp

黐撚線
有時真係好難怪無人敢出嚟篤班仆街

佢個fb有講咩事ga
但我覺得佢係有少少精神問題咁。。。

三條柴

屌....cls咖

佢係邊個黎

我淨係影咗佢塊牌唔識佢

youtube下睇下D片先

議員聯絡小姐開記招啊

push

幫你推!

推呀

係咪呢個

啲狗一早已經當所有香港人唔係人

其實 我啱啱碌fb好似見到呢個女人係某議員post下面comment

：畜牲撞我 畜牲集體欺凌
投訴尖沙咀重案組二隊李警長李慶富17077丶彭X樂及2隊其他警員後疑似被瘋狂報復被死亡恐嚇。投訴警察課檔案編號：CAPO K RN 17001564
單親媽媽求助.
我兒子在學校被同學舉起書枱敲擊頭部，弟弟新車被撞，我媽咪66岁高龄在沙田餐廳工作賺餐飯錢被人踢落地，這樣還不够，畜牲在2019/8/2晚上遮打花園貼身恐嚇：佢好似仲有个個妹，都有細路仔。
2019/7/20畜牲唆使難民在寳勒巷路邊無故用粗口指駡我（12：45分）
2019/4/17畜牲唆使全身上下紋身的毒犯放床褥/單車/垃圾在我家門口令我無法開門並且兇我！畜牲隻手遮天如影随形跟踪我聲称哪個角落都有它們的人，當我政治犯對我展開經済封鎖，我面試過的公司都不聘用我
2019/3/25畜牲發電郵叫我不要再投訴
2019/3/16我們倆母子去山頂半日遊變成畜牲伴左右。畜牲輪流貼身恐嚇兼發生碰撞、踩腳、扮游客拖行李箱壓我腳，畜牲用珠海電話打來叫我離開香港,發電郵到YouTube叫我離開香港,畜牲全家都應該離開香港！

2019.3.4我兩母子離家15小時畜牲在我兒子床單淋尿/畜牲安排毒販無時無刻跟我打招呼：在7仔,在超市,在家門口,毒販拖行李箱扮問路/搭訕（貌似想老屈，目的顯而易見）

45通亂扣錢,300多變30多/畜牲拼全力耗我現金/時間；

2017.9.28尖沙咀重案組2隊令我11歲兒子受傷住院2天產生費用為何要我埋單？證據確鑿有醫院驗傷報告

2019.2.28水務局畜牲袁畜偉無任何事前通知突然停水,老屈水表漏水直接拆走水表,事實上我的住所水表由此至終都被地面商舖鎖著根本就無法接觸！兩次要求供水無任何回復,2019/3/18職員卻又聲稱我欠水費故意玩弄我

2019/2/2上午11點在九龍城馬頭角道百佳超市畜生走到我兒子面前叫我兒子去死。

畜牲有全套密集式整人手段我徹底領教過.

畜牲老屈我抑鬱/畜牲電話騷擾無休止

畜生用我的名字在YouTube發視頻/四處謾罵.

畜牲擅長發放帶病毒網址/文件/視頻令對方中毒操控對方手機。由於沒有戒心我點擊之後手機經常被控制：經常退出我的WeChat/whatsapp/Email/QQ並且修改密碼/畜牲肆意抹黑我詆毁我說我有精神病需要看心理醫生企圖遮掩丑行/畜生擅長收買目標身邊的人配鎖匙/配鎖匙/配鎖匙！偷現金/收買蛋糕店的人趁埋單更換發霉變質的臭蛋糕給我/收買魚檔的人賣臭魚肉給我.

2018/12/30畜生放些垃圾在我們的麥片裏面

2018/12/20更新：畜牲調動（佩姑仁）的醫生每次我覆診都叫我抽血,調動社工玩弄我,畜牲調動難民圍我兇我！

我是安守彥,身分證號碼M 47326XX 今年37岁，我离婚11年，一直都是自己带着兒子过。電話號碼00852-94588382,現在和兒子居住在九龍九龍城道179號B2室。每當我出現在冷清的九龍城炮仗街的街市和馬頭角道惠康,畜生便會迫不及待從四面八方湧過來張開手肘多次故意和我發生碰撞。還要老屈我撞到它們,聲稱襲擊是刑事罪行，畜生目的是想令我憤怒還手,這樣才能給我裝一個罪名。

2017年9月28日下午六點左右尖沙咀重案組二隊三男一女便衣警員去到我家憑三張男人照片老屈我刑事毁壞拘捕我後又收工回家不錄口供。我感覺自己被徹底玩弄了。尖沙咀重案組二隊李警長李慶富17077同其他便衣警員拘捕我去尖沙咀之後沒有錄口供馬上收工回家，但口供紙上面竟然寫著2017年9月29日凌晨一點為我錄口供。離開警署後就因重案組2隊滿嘴粗言爛語、濫用職權、行為失當、蔬忽職守令我11歲兒子受傷入院去警察投訴科作出投訴。尖沙咀警署重案組二隊李慶富17077他還說如果我再去警察投訴科投訴不會放過我。

從2017年10月至今我們兩母子沒有安寧的日子，我們受盡了各種的恐嚇和騷擾。畜牲經過我身邊的時候說要開車撞死我，聲稱我是嫌命長！不斷說小心你兒子。畜牲還說我會跳樓自殺死，我絕對不會自殺（它們全家都自殺）家裏頻頻地有人進入，書包,鞋和手袋被戒爛（有報警）我們的衣服被人放下地下踩，畜牲在我家里的开水放毒药令我们两母子上吐下泻。每一次買回家的米開封之後會少一半，油也會被人倒走一半

畜牲調動大批人員對我展開無休止騷擾。2017年大約11月我在堅拿道西水果店工作畜牲每天叫幾十人來問問問，但就是不買東西，難忍騷擾我只好辭職，後來又去時代廣場中餐廳做兼職時畜生不斷叫我拎刀叉和冲苶（食中餐拼命叫我拎刀叉）一直叫直至我累到走不動被人炒，畜生再次斷我財路，令我失去收入。

畜生第三次斷我財路：我有醫護支援人員牌照，今年我去中介交錢做會員，X本中介不斷打電話來說是安排我工作，當我說可以出席的時候，中介又打電話來說醫院不再需要人手，就這樣一直玩弄我於股掌至上。但是WhatsApp上又叫我永遠都不要再去了。畜生叱吒風雲

安xx18/8/2019

fb寫得有d奇怪

推推推推

我都覺！。。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

前言後理係咩
我睇唔明

Diu

推到有人起底

證據好唔充足

完全證明唔到真係有黑警騷擾佢

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

保持安全距離

132321

死黑警

推呀屌，一定要報仇

無孔攝錄機....

有冇搵錯YouTube呀

好似大陸成日見到個啲牌

我覺得都似

十年前遊行有個阿叔派轉單話俾李+x呃錢同屌佢屎忽

唔係太明佢寫咩

睇完都唔知係咪佢 我見到舉牌嗰個係呀姐嚟

識有個思覺失調嘅朋友
會將任何事情關聯到自己身上

this?

913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

中秋好去處,冷氣好消暑!

612 721 811 831

p

自膠 應該唔係
見佢話youtube搵 畜牲撞我
淨係搵到呢個channel

幫推 要幫

咁大獲

屌要推

苦命人

推 好撚慘

習慣下啦，將來大家就係要活係呢個社會
繼續保持克制唔反擊

Push
咩學校
招呼佢個仔先

Posh

Cls

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔撚係 黑社會

btw 開個吸引少少既標題啦

唉，搞到好似中共堆上訪者咁......

私怨?

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

睇完片覺得佢似係有精神問題多
等手足FACT CHECK先再幫推

Wa diu
Pish

其實都唔知係咪真係呢個YouTube

幫推

唔使推 肯定係有病

幫手呀

有無人幫佢

留明跟進

痴線/俾人玩到痴線
但我唔信咁得閒玩佢
俾我係黑警都去賭錢叫雞啦

推！！！！！

屌

up

咁痴線推

癲

講d野感覺似有精神病多d
不如factcheck左先，等陣炒車就唔好啦

似係 痴線佬

推，認真似思覺失調多啲

Push explode this

推上

Push push

推比記者fc

Up

Push!

cls

之前6月幾係立法會度閘度都見過

重點！

係囉搞清楚先好
唔好畀仇恨蒙蔽眼睛 一陣炒曬車 就柒
唔好再fake news

早幾年lihkg 定高登都貼過個被害妄想女人
講到全條街啲人都係 仇家派嚟跟蹤佢 話人哋偷拍佢 仲影人哋大頭上網
同呢個有啲似

不推文回覆

佢 咁寫 似 有d 精神問題

有咩可以幫到佢

Tui

屌 cls

7月1已經見過佢舉

喱個人喺Facebook成日出現 好似住九龍城

係咪話個自己女俾人殺咗，又話溫家寶私下見佢嗰個

上訪者。佢覺得香港示威者可以幫佢伸張正義係一件好事

經常出現 好似住九龍城 自己公開住址

睇YouTube啲片 似係

我記得高登好似講過
似有問題

似有精神病多喎
雖然話黑警冇咩做唔出 但叫自己隻狗仔攞枱打人誇咗啲

upup

愈睇愈唔對路
係咪好早已經比人迫到精神錯亂

毛ee幫唔幫到手？

tui

誇張到覺得好假，之前罷工集會都有個啊婆上台話自己比狗針對，比狗跟蹤同落毒

其實sosad有兩個用法

上次818遊行都見到

搵仔未？

2007仲啱唔啱

有冇人有個位女士聯絡電話，唔可以比佢死

似被迫害妄想症

推啊！！！！

可能真係被狗迫癲左呢

經過呢幾個月我覺得唔係無可能

咪推 似有精神病

求大神起佢底

收皮啦p牌
自己幫佢作個意思又係新用法呀

Dllm死黑警

雖有警員名+編號，但監警係唔做野，報警全部自己友亦無用
建議佢揾議員…雖然會拎光環，但我地好難幫…
不然只會無人理，因有班人實話未fc無證據流料然後唔理

搵人fc咗先
依家太多太多消息傳緊 要消化晒都好消耗精力
唔好令人晒時間落d 未有疑點嘅消息

推

612 721 811 831

Pish

同意 fc咗先啦

唔洗咁嬲既可能真係有一小部分人係當喊咁用

跟佢所講 喺Youtube search畜牲撞我
係個男人拍嘅片 條條都鬧黑警阻佢乜乜乜
但睇多兩睇似被害妄想症多啲喎
Eg 佢影住youtube廣告 然後話個廣告係咁彈出嚟係黑警阻佢睇片

錯就要糾正
sosad只有一個意思就係笑到喊

認同，我621已經見過佢

DLLM推

用emoji都咁多限制......由佢啦師兄
邊有分對錯架 又唔係grammar

大家check下/睇下後面cm先推好冇⋯⋯

我好似記起你呢個 話個女被人捉左 同佢video call 時做手勢暗示佢救個女 仲話個女只係強顏歡笑

唔記得係咪同一個
話咩保險公司連同澳洲政府定醫院一齊講大話出假醫療報告 為左唔想賠錢比佢
之後佢返香港 開左個blog 每日貼佢認為被"跟蹤騷擾"嘅經過同人地大頭

我都搵唔到
呢個channel係一個戇鳩拍片公審撚
唔知佢係到做乜 冇啦啦挑釁人

Sor爆

唔緊要 齊推有用行動post！

求真相

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

錯咗下次唔好就得
始終我覺得高登icon係一種文化多於普通一個符號任你演繹
而且兩種理解方式會令意思完全相反
恕我呢方面執著咗小小

Push.

推！！！

岩岩係呢個Tommy Li個channel見到個留言
唔知係咪樓主講個個女人
但佢channel咩都冇

見到留言個條片既Link

comment都俾你搵到

popo不得好死

呢排好撚多新會員連emoji都唔撚識用，成撚日將忍笑icon當成喊icon，好心佢地理解清楚至用啦

岩岩睇睇下個癡線佬d片見到
個癡線佬真係好無聊
佢片入面仲自爆埋個樣 因為鏡反射
仲影埋佢個仔

推呀，咁撚仆街

依家香港倒退到大陸拎牌請願
黑狗不得好死

唔係報返比黑警，自己查自已有鳩用

要幫

跟進

告民事

明白嘅
其實好似見到老一輩用啲emoji用得怪怪咁
不過好多時都係由得佢
自己估到佢想表達乜就算

wow

好多新會然

弦外之音

（做某啲事之後）拍照放上網

WTF

係呀，個病搞到佢斷六親好慘

...

老豆搵仔起完底再報復！
Btw, 阿姐d字好靚

推到老豆搵仔！

黑警死全家

唉

冇研究過啲emoji

睇心情用

未入已經估到

611已經有

好心up

推
黑警一日不除 香港永無安寧

我記得之前係煲底見過一次 佢個陣係寫係件衫上面仲要跪左係地下

起個兩隻狗出黎麻包袋

畜生

唔出奇
我都係經常出街食飯被人落毒
街上經常被人用手指指著
電話電腦被人監控
在家也被監控
擅闖民居屋企被人進入過

感覺上係5年來嘅欺凌

推到有記者搵佢

wtffffffffff

有冇手足上deep web請人帶2個黑警落地獄？

推到有人民事告鳩班狗

P牌幫推

OK

咁撚仆街都有！

柒夠未？

似係你未

現今 一詞實際應用時主要有五種意義:

好笑得流眼淚;
和字面意思相約，等同因無奈而感諷刺的表情;
表示無奈心情;
表示無奈地笑，如回應別人的爛gag時用;
發洩用

阿姐舉起牌好想喊係邊種
係或者
唔好將sosad用落sad野到
Ok?

sosad（ Sosad.gif），為一個高登圖示，原圖為一個黃色的公仔在哭的圖樣，但一般人，尤其是高登人，認為此圖示好像忍不住笑的模樣多過像在哭，然而亦有少數人使用此圖示作為哭的意思，因而引起誤會。

警畜無一隻係無辜

收皮啦柒頭

sosad（ Sosad.gif），為一個高登圖示，原圖為一個黃色的公仔在哭的圖樣，但一般人，尤其是高登人，認為此圖示好像忍不住笑的模樣多過像在哭，然而亦有少數人使用此圖示作為哭的意思，因而引起誤會。

點解係引起誤會呀？因為本身唔係咁用囉

引發誤會嘅可以係個詞本身有兩個意思
例如：「重要」一詞本身可以解「緊要」同埋「還有」
我講緊「我重要」嘅時候可能係講緊「我還想要」
但係你可能會理解咗我講緊自己「好緊要」

喺高登係恥笑咁用架
你地嗰啲叫做sosad
一係就入鄉隨俗 一係就收皮

好似聽過

平心而論 似係痴線

唔理痴唔痴 可能比狗迫到癲都未定
黑警一定有問題

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係整個政權都有問題
可看我第#362留言

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

Youtube search 完, 唔知係咪當事人既片。
大家睇既係咪同我睇既一樣？

「包大人，伸冤呀…」
「威… 武…」

其實你貼嗰段嘢出嚟冇用，只係話有少數人當喊咁用，會引起他人誤會。
呢樣嘢喺呢個post度已經呈現咗出嚟，唔需要重複。

相反呢度大家要反映嘅係一直以嚟嘅文化呢個icon就係笑喊，當有更達意嘅icon例如你唔去用，而去take risk喺大是大非嘅時節用呢個icon去表達傷感，就貴客自理啦。就好似住人地方唔融入文化就唔好怪遭受排斥。

條友有精神病

推撚到黑警仆街呀屌

？

好過份

Push!!!

推？

老豆搵仔

如果係真好嬲
大家真係仲停留係玩雷射筆？

pish

P牌

呢個姐姐好耐架喇
第一次圍狗總果日佢喺煲底都係舉呢塊牌

玩到咁大

呢個真係要推

有咩所謂，你地亂鳩用pepe都係甘姐
唔好停滯不前啦

推爆

人地黑警就真係做緊麻包袋 香港人仲係把口講好嬲

唔好再幫警犬fc啦
Fc交返比佢地自己
推左先

咩事呀...

上記者會投訴啦
大前提唔蒙面就會有人信
蒙面就50/50

你真係唔識架喎
Pepe本來既意思個作者一早解釋過
同手足覺得佢得意所以畫嚟代表示威者係冇衝突
依家呢到係你以爲sosad emoji代表好sad 但係其實係忍笑 係相反意思 明唔撚明

要查要幫佢 跟蹤拍片

M字頭新移民都要蝦
仆街賤賊

推!!打埋字WTSAPP FB TWITTER傳出去

救手足

搵埋立法會議員幫佢先得

P牌仔企開啲啦屌你老母

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來唔止我一個人咁諗

點解咁都冇人知

咁撚恐怖咩 推